影靚景靚車位

有D 咩地方好介紹

海運停車場

汀九機場核心計劃展覽中心

係下路咪錶位果度？？

華富村

豐力樓觀景台

留名

海港城露天

夜晚影係靚既

觀塘有個巴士廠？好多graffiti架

而家好似冇得入啦

黎緊有車留名

昂船洲橋底
郵輪碼頭
btw 留名

有冇人知呢度係邊呀

應該係屯門小冷水 有塊草地可以比車入

留名先